大學最低gpa

各位喺大學試過最低既gpa係幾多？

3

3.92

見過0.25

4.3

會唔會比人踢出校

2.8

冇, probate 姐